電腦廢柴 求助！

最近砌左部機裝左個window10
問題就黎 我揀裝落邊隻果陣出到一隻ssd 一隻hdd
咁我個window裝落ssd度
但一裝完發現隻hdd唔撚見左
我再試下重裝
調返轉裝w10落hdd
今次到隻ssd唔見左
我未試過咁樣

電腦垃圾求救

你要set 反個hdd, 好似係叫磁碟管理

反你老母

整到啦 thx

食撚屎啦 我認真問 淨係識講埋d廢話

去到桌面對住左下角個window logo用滑鼠禁右鍵再禁磁碟管理，對住黑色果格禁右鍵再禁新增磁碟，之後唔洗理狂禁下一步直到完成